日踩15小時 司機猝死

日踩15小時 司機猝死

10,027
■李添帶送院後證實不治。溫瑞麟攝
適中字型
較大字型
■李添帶送院後證實不治。溫瑞麟攝

【本報訊】49歲的士司機近日抱病開工，上周五致電妻子稱不適後失聯，家人報警求助。前晚姨甥在西環尋獲事主的士，發現他昏迷車內，送院證實不治，遺下妻女、母親及患病兄長。
遺下妻子及兩歲女
死者李添帶在內地娶妻，於羅湖租屋住，有一名兩歲大女兒，妻子偶爾持雙程證來港。另外，李要供養母親及長期患病的兄長，故返特長更（朝9晚12），每月工作25日，收工後返羅湖。
上周五晚上8時許，李開工時致電身在羅湖的妻子，稱感不適，要停在路邊休息。未幾，李妻致電丈夫但無人接聽，向親友求助後報警。
事主姨甥認識事主同業朋友，其中一名的士司機載他尋人，至前晚8時許，在西環皇后大道西513號對開路邊發現事主的士，見他昏迷車內遂報警，終證實不治，其妻帶同女兒到醫院認屍。
警方發現的士開着引擎，車上有麵包、一樽水及一盒藥，不排除他開工時病發猝死，但真正原因仍待確定。
■記者曾海帆

97年主權移交至今，香港前進還是倒退？「蘋果」與你細數廿載風雨。
【回歸二十年】專頁：

上一則
足球名宿留醫12小時不治

下一則
游水失蹤 車長未尋回

窮人死幾多都唔會有人重視

重要學人生下一代 無撚腦

呢位司機算係咁啦
係大陸住，又自力更生

乜撚野失聯？失蹤就失蹤啦！毒果正一賣港報

窮人生仔 = 玩死自己

唔生仔單身既話都叫可以自給自足

生仔既話唔過勞死就係抑鬱到自殺, 好多case都係咁

在內地娶妻

ching,人地大陸住喎

Rip

平時見飛機失事都用嘅？

窮人生仔

失去聯絡 好失禮咩

中文字就係咁一個個變哂
失聯 之後傳傳下又再變

十足十brave new world

巴打你都啱 我以為本身可用